公務員事務局稱密切留意疫情並實施預防措施減社交接觸

本港新型肺炎確診個案突破200宗，亦有公務員初步確診。本台向公務員事務局查詢，會否再安排公務員在家工作或暫停部分公共服務，局方重申，政府會密切留意疫情最新情況，實施各項預防感染措施，減少社交接觸，降低感染和傳播風險。

局方說，措施包括實施彈性上班和用膳時間、以輪更制減少辦公室內同一時間員工數目、安排分批午膳、加強清潔政府大樓及辦事處公用設施、為使用者量體溫、提供酒精搓手液、設置消毒地氈等。部門亦會通過預約服務或用收集箱、派發籌號等，限制同一時間訪客人數。

食衞局副局長徐德義昨日下午在記者會上被問到，會否再考慮實施公務員在家工作，他說當局會留意社區傳播是否又再明顯等因素，調節策略，又認為早前政府決定有序恢復服務，部分服務要在現場提供，不能太長時間停止，市民亦有一定需求。

垃圾CSB
根本唔肯話事 咩都推波比部門自己決定
咁要佢黎把撚咩 最廢部門一定係佢

而且根本無番SHIFT 你話番A番135, B番24 下星期相反都好D呀
唔撚係既, 依家A番8-5 B番845-530 咁同無SHIFT過有咩分別?
中間時間D人唔係坐係到做野???